點解一直冇人屌支那人大常委會？

明明佢哋先係近年香港混亂嘅根源，居然冇人屌過佢哋

上次政改又係佢哋落閘 引發佔中，宣誓風波連袁國強都話唔需要人大釋法，但人大班支那豚慰安雞仍然釋法，一次又一次興風作浪，真係忍撚夠佢哋

樓主坐左幾耐?

我地搞港獨已經好忙

想屌好耐，不過懶得打千字文屌

其實朱凱迪之前冇錯，中晒point，但兩登小學雞笑尻佢

屌支共同人大有咩大分別？

支共都冇人屌啦，啲人只係識屌港共，明明支共同人大先係根源

搞港獨冇撚用，又冇道德高地，彭定康都唔屌。反而屌人大濫權，可以有道德高地

其實人大釋法要經終審法院要求先可以釋法

反中共已經一律反埋一切有關既野啦